[
    {
        "randomId": 700
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    }
]